某晚我去了某快餐店食二手飯（真實版）

我永遠唔會忘記昨晚..

我已經四日沒有東西落肚，昨晚終於忍不住，真的很肚餓，餓到連尊嚴也不顧...
沒有辦法，身上已無分文，屋企人又唔理，又找不到工作，連八達通的五十蚊按金也拿走了..

吃二手飯的感覺真的很難堪，昨晚在某屋村的快餐店，吃了別人剩下的飯餸，理不了別人的目光，一邊食眼淚俏俏的在眼角滴下......我是一塊窮西

求下大家唔好放棄12位送中手足！！！